Question: What's your name?
Answer: Hello, my name is Ridithe.

Question: What do you do?
Answer: Hello. Hello.

Question: Do you like living in a big city or a small town?
Answer: Big city.

Question: How often do you use the internet?
Answer: Post every minute.

Question: What's your favorite type of music?
Answer: Jazz. Jazz music.

Question: Do you prefer to spend time with your family or friends?
Answer: Yes, of course.

Question: What's the most interesting thing you've learned recently?
Answer: 

Question: Do you like trying new foods or do you prefer to stick to what you know?
Answer: 

